早幾日去左高鐵站，包膠

早幾日諗住去睇下一千億搞左d乜柒出黎
就去左高鐵站
一入去，屌你老母成陣除，好似太子站咁
分唔撚到係裝修，蝗味，定其他臭味
跟手望下賣飛果度，一鄂高頭
個列車班次牌，隻碌柒藍搞到我以為未買飛已經到左廣州
你老味入面d裝修仲柒過深水埗地鐵站
隻地磚以為去左廁所
跟住果幾碌奇型怪狀幾主力柱，冇美感又礙眼
然後去左綠化廣場，望埋個山墳建築，果d一格格玻璃真係好撚肉酸
我好難想像一千億搞左舊咁既野出如果機場係8分，呢件垃圾最多2分
真係好撚肉酸
去翻隔離圓方根本係天堂與地獄
一千億已落海

痴撚線 高鐵站真係有陣大陸除
仲傳到柯士甸站都有
極度懷疑黨想係人類五感上慢慢侵蝕香港人

極高招，啲連鎖酒店都會用同一種香水/消毒藥水令到啲客人覺得好有親切感
潛移默化⋯

最終目標係傳到全香港都係果隻味
之後一放毒氣 陷港剷...
高招！

個站頭幾日已經殘到仆街
啲地下好多跡

感覺好似喺大陸

係
唔講以為開左20年
一定係用垃圾料

設計無美感 搵鬼佬都無用

Aggrr